Speech SDKを使ったサンプルです。
===================================


ライセンス
---------------
ライセンスは｢MIT ライセンス｣とします。
http://ja.wikipedia.org/wiki/MIT_License


免責事項
---------------
本ソフトウェアは使用者の責任において利用してください。
このプログラムによって発生した、いかなる障害・損害も作成者は一切責任を負わないものとします。


参考
---------------
http://linyi-zatta.blogspot.com/2011/12/kinect-sdk-speechplatform11.html

音声認識用：MSSpeech_SR_ja-JP_TELE.msi

音声合成用：MSSpeech_TTS_ja-JP_Haruka.msi

